[連登已死] 廢龍祖赫特0失球竟然冇人講

匪夷所思

佢唔廢

麻友

係雞係公廁

失波先開post講拉

咁佢應該冇咁嘅機會

拉仔肯比返件10號你未

若然未爆，時辰未到

佢打咩隊呀 你會唔會話紐亞0失波係新聞

打般尼喎?

佢話7號先係目標

大家都咁勁

勁廢

又零封對手

勁撚到

還原神龍

300分鐘無失波

祖嚇>卡吐
皇馬買錯人

車狗買錯人啦

Molamola

-6

真係廢龍

屌你老母

又整死一隊

燈到

後防垃圾，打兩個龍都冇用啦

咪同ddg一樣勁

贏盡笑聲

阿joe是無辜的

防守咁廢真係搵邊個守都死，換紐亞落去分分鐘失多兩球

般尼舊年仲排緊第7
今年就排尾三
廢龍憑一已之力改變一隊波

呢句中肯

對祖赫特嘅評價我特別中肯

廢龍又整死一隊

單日執波最多

上季38場失39球, 今季3場已經7球

仲要買多咗個gipson

G持Joe hart

好買唔買